覺唔覺得話「最緊要有內在美」通常都係柒、肥或樣衰？

我身邊有幾個公認柒樣衰同肥既都不約而同同我講過依番說話。
總括而言佢地覺得自己冇外表可以吸引到異性，咪自以 爲自己既內在可以吸引到人。 嗯.....

應該話佢地只有所謂內在吸引到人，但最後咪又係自己一個人過情人節。

個個都係外貌協會
你的樣子如何
你的日子也必如何

最憎d人話扮到自己唔介意外在，真係好嘔心

內在都好油膩
不了

同意
而通常呢啲人，自己本身個內在美都唔係特別好
講就講到好好聽咁

所以肥絲咪要sell正字

係，口話最緊要內在，但一遇到靚仔靚女就狗衝

啱
冇外在美既話
係冇人會想留意你既內在美
所以肥婆柒頭都係返屋企摺埋啦

肥妹仔通常都有内在

我好qq阿

內在都係脂肪，何來美？